唉 我已經痾左三十幾次...

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

鬧鐘咁

駛唔駛買粥比你
我有車 順路喎

聽到都覺屎忽痛

不如你試下叫個屎忽唔好離開個廁所板
咁咪唔會咁多次

pat pat似被焚～

月經post

樓主睇下醫生好喎

我可以買埋糖水

咁都可以忍到唔去睇醫生

唔駛理啲狗公 你住邊我買上黎

上面有幾多個真心

你是你本身的傳奇

今晚應該奔放~

睇下醫生好喎

好多直必

屌你開post可唔可以開好少少

我痾咗兩個禮拜 一日4-5次
係今日先好少少未開始痾

出街食個飯都要睇下附近有冇厠所

無事呀嘛 有乜事可以pm我呀樓主

無事吖嘛
我tg係下面